====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour la Friche de la Belle de Mai , la Société Coopérative d ' Intérêt collectif dont j ' ai pris la tête a permis de gérer les 45 000 m2 des 120 000 m2 de l ' ancienne usine Seita et de contracter un bail emphytéotique dotant les lieux d ' une maîtrise d ' ouvrage opérationnelle en dépit des impasses politiques , avant que la notion de Service d ' intérêt général fasse de la friche un équipement d ' intérêt général autorisé à recevoir des subventions publiques .
Entity Name (Type) :: Service d ' intérêt général (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Friche de la Belle de Mai (LOC)
Société Coopérative d ' Intérêt collectif (ORG)
Seita (ORG)
Service d ' intérêt général (ORG)
Total entitiy counts: 4

